其實而家呢個港共係咪二0二一年一月二十號先復辟，本身一早畀侵侵推翻咗

呢到啲國際關係大師講到侵侵喺到世界就唔會搞成咁緬甸就唔會搞成咁，照咁睇當年侵侵治下港共支共根本冇可能會惡足年半冇縮過
我懷疑而家呢個所謂政府其實一早倒咗台，係The Eighteenth Brumaire of Joseph Robinette Biden Jr.之後先上返台，再洗能哂我地腦以為佢地呢兩年來穩如泰山從來冇輸過冇驚過侵侵